想訂time magazine 請問邊度最平?

有冇巴打有訂開?

訂DIGITAL 應該平啲。

Time同Times有咩分別?邊本好啲